{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 아주펜션(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時、人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する可能性があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しも受けられないという事項です。 ペットを連れてくる場合、ペット同伴可能なペンションでなければ入室を拒否され、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン、チェックアウトの時間は他のお客様のために必ず守らなければなりません。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に用意して持ってくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金と料金表が間違って適用された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 バーベキューの利用に関する案内があり、バーベキュー場及びオーシャンビューの客室に対する利用場所、時間、料金、提供物品などの詳細があります。 屋外プールの運営期間、プールサイズ、服装規定、チューブ及び救命胴衣持参有無、駐車可能可否、周辺観光地に関する情報も含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れてくる場合、ペット同伴可能なペンションでなければ入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守しなければいけませんか？",
            "answer": "チェックイン、チェックアウトの時間は他のお客様のために必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に用意して持ってくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金と料金表が間違って適用された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用に関する案内はありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用に関する案内があり、バーベキュー場及びオーシャンビューの客室に対する利用場所、時間、料金、提供物品などの詳細があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの詳細情報はありますか？",
            "answer": "屋外プールの運営期間、プールサイズ、服装規定、チューブ及び救命胴衣持参有無、駐車可能可否、周辺観光地に関する情報も含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 759
    }
}